五十嵐大介《海獸之子》將由 STUDIO4℃ 推出動畫電影

五十嵐大介的漫畫作品《海獸之子》宣布將推出動畫電影，並將由 STUDIO4℃ 擔綱製作，目前尚未公開上映時間等情報。

曾獲日本漫畫家協會大賞優秀賞、日本文化廳媒體藝術祭大賞優秀賞等榮譽的漫畫《海獸之子》，描述性格率直卻火爆的少女琉花，因為使用暴力而不得不退出社團，在少了容身之處的漫長暑假中，琉花遇見了兩名神秘的少年───海和空。海和空據說是儒艮養大的孩子，從嬰兒時期就一直生活在海中，除了器官機能和常人有所不同外，他們似乎能接收到常人接收不到的、來自大海的訊息。另一方面，世界各地的水族館頻頻發生魚群消失的事件，而海和空所在的海邊，卻不斷出現各種稀有的魚類……？

呢本真係頂級好睇